[長期置頂]請記住你係網上同現實係兩個唔同既身份

要記住係網上唔好透露自己既真實身份

同時唔好係現實透露自己既網上身份

學識保護自己好緊要

推

有睇ready player one就知比人發現真實身份係好危險的

連登仔只是虛擬人物

幫手推上熱門

Push

事關重大 幫手推下啦